「唔重要」完全明白啱啱打電話俾公屋老母講反送中個位巴打嘅感受

純粹up下，大家睇完就算
是咁的，
十一點幾，喺某公屋到
聽到有個呀嬸開大道門，係到好激動咁講有關送中嘅野同喺到反駁，又話「呀仔你咪咁傻俾人煽動喇」，就知道有位巴打好努力咁同自己呀媽傾反送中。
但啲廢中廢老真係好奇怪，全部人嘅論點都係9成似，包括：

1 後生仔俾啲議員煽動放上枱，而議員係比外國勢力影響
2 928, 69, 612嘅學生都係被外國勢力影響同收咗錢，其他嘅就俾外國洗腦
3 中國同美國打貿易戰，所以美國人利用後生仔上街作談判籌碼
4 同佢講民主，就話黑警冇做錯，係外國嘅話，一早射殺哂啲示威者
5 表示64事件都係被外國勢力煽動，所以一定要處理，之後中共有反省，所以就有改革開放

6 不斷重申自己日日有睇住國際形勢，一定識得多過你班後生仔
7 條例過咗唔會俾人拉，因為有好多平反64嘅人都有上中國玩，但又冇俾人拉
8 中國依家好強大，所以外國人好驚
之類
之後不斷loop上面啲野，最後自己啲論點站唔住腳就話：你咪同我講政治！
最後，佢哋歷時半個鐘嘅對話就咁樣和平收線。

想講嘅係，辛苦巴打你，我屋企兩老都係啲咁嘅人，講極都係咁。廢老只係睇大公，微信，cctvb，愛國愛到不能自控
但點都好，唔好放棄！仲有好多人支持你！大家都唔好放棄任何一個宣傳機會，如果講道理唔work，就用長輩圖（岀面有人post咗），點都有方法宣傳16號岀黎！

的確係公屋屋邨最少人反 反都係靠年輕人